(有圖)大排檔有條女醉酒鬧事

人地眼訓姐

樓主係咪坐住係到影相果個毒撚 我見到你

陳根記？

阿嬸黎既

諗起呢幅

食碟都得罪你？

似係 沙田

佢班fd去撚左邊

後入

沙田個邊?

香港人仲慘過狗

陳根喎

我入左鏡 我都有影呢架指到樓主係邊個，佢係最邊櫈果個

我認真 睇晒成單野，條女唔知企係度up乜，好多人已經手機拍，再一野鐘落去

吓 咁你呢

睇返張相應該唔係樓主，似南亞中坑黎，覺得樓主偷圖